m記最強組合 不服來便

玉子牛堡餐加大
轉大鮮橙汁
加雞翼
香芋批
麥船風

唔食牛

咁轉板燒雞

Aga

同埋wechat pay

脆辣雞包餐+大
大可樂
+9件麥樂雞
+雞翼
+個板燒雞包
紅豆批

ching six ball

ching咁食會破產

板雞餐
轉粟米
飲鮮奶

MK>啤酒肚中坑>長髮廢青>A09性幻想家